請問這裡有沒有環境保護師

執下垃圾賣 食下二手飯咁

樓主囉
食屎大

樓主笠水師

我隻狗食開屎
牠姓肉

25

Xavi_肉lonso

36師

肉雷斯主席

查無此人

肉碎(右閘)._.

做狗？

秒

#1,#2,#3都係狗

25到

點睇BEN咁25

賓唔25唔係賓

佩哥，晚安

BEN爺早抖

好能眼訓weak了